香港地生得靚就屈左機

做運動 讀書唔駛叻 只要生得靚就係男/女神 其他人就算係其他方面叻過你都無用: 成日係Ig見到d乜女神都係得個樣就有千幾個Like 叫佢讀書又唔識 做運動又小兒麻痹 屌！

Agger 不過ig多like有撚用

ig多like咁又點？
成日見啲mk仔/妹個樣勁唔掂都成5/6百個like啦
多like唔代表好樣 都唔知啲like點黎嘅

但多like有咩用

儲夠十萬個like可以向我認證
派發珍珍薯片一份細包

儲夠三十萬可換中包

係咩

利伸185運動人

我唔知生得靚屈唔屈機
我浄係知道生得樣衰就輸撚左

Agree

全部都係雞

唔係喎，見唔少ig男神都有樣運動好撚勁喎

而家先知?
生得靚仔/女點都多d人幫

你

我想問呢個世界
邊到唔係生得靚就屈左機

冇撚錯 靚真係有好多著數

咪又係靠樣

好有錢好過啦
到時靚女都要過黎啦唔洗開飯咩

邊到都係㗎啦

生得靚只係拎著數 未至於屈機 有錢先叫屈機

酸logic應該係: 佢冇樣佢會叻！？

香港地運動叻嘅用處係？

生得靚...嘅女仔先有用
中學嗰陣有人敢追
但出嚟社會大把人爭住屌
用自己個樣換男人嘅父幹或N年嘅努力
然後自己求其接下job 已經不愁衣食
ig好多乜春model都係咁

依家仲多咗啲後生女扮毒玩cosplay呀做女僕呀
你哋班毒L都有份養肥佢哋 接緊好多job鋪路 過幾年又做model

男人靚仔有乜用 有冇樓先得架
靚仔就唔使搵地方住咩

靚仔靚女嘅威力遠比想像中大
生得靚做乜都有人留意 連做柒嘢都係
仲可以cover到自己其他缺點

呢個世界邊度唔係咁

印度

千古定律:
人醜就要多讀書

靚女>>>普通女>>靚仔>=普通仔=醜女
而加呢個時代，靚女優勢發揮到極致

圖

之前有巴打話有閪好易揾錢

葡萄牙

生得靚係屈機
但個樣要靚得來唔妖艷
個樣又靚又純 唔講性格 男同女都好受

柒頭亞洲男<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<其他人

男仔受就得啦 使乜女仔受

有西已經屈機

女仔就係

男仔一定唔係

冇地區性之分，根本生得樣衰就係蝕底

D雞讀大學 完全唔撚似

人地地區個d生得樣衰 但係做運動都仲搵到食 香港人做運動都要乞食

全世界都係咁架啦
怪自己唔識投胎啦